其實個柒頭政府知唔知咁做只會衍生更多問題？

你寧願搞埋咁多小動作

又派差佬做擋箭牌、又研究分區戒嚴、又搵黑社會幫手兇鳩市民，都選擇唔回應市民提出的訴求，甚至隻字不提。

就連689都識吠sorry sorry啦

但你就偏要同市民作對，做埋啲on9嘢冷有風格，以為咁可以解決到問題？定係以為可以像某國一樣「解決不了問題，就解決提出問題的人」？

無可否認，你可以用盡所有方法權力喺短時間阻止我哋抗爭，但事實上你並無解決過任何問題，而我哋嘅思想立場依舊存在，亦唔會因此而妥協；你每一次賣港都會寫入香港歴史裡面，200萬人上街簡直史無前例，你肯定名垂青史。

你做嘅每一件事，都只會加深社會嘅矛盾、民意上製造更大撕裂，你以為格硬㩒熄啲火就無事，但其實你一直用緊裝滿汽油嘅油罐去滅火，所有一切都會連本帶利喺下一次運動爆發

香港人一定會守護香港，無畏無懼，不怕黑勢力打壓，不向惡勢力低頭！

“Fear doesn't shut you down, it wakes you up.”

你做嘅嘢正正喚醒緊無數香港人，上星期沙田街坊趕你班柒頭走，今日連元朗街坊走過都屌鳩你個垃圾政府，你睇你哋自己似乜

除非有本事一口氣將我地所有人滅聲
如果唔係只會愈煲愈大

今日政府元朗區認真靚助攻

喚醒咗班本來中產私樓不問世事港豬

今日走去屌班狗

以為政治與自己無關？其實一早融入咗生活之中

本來一開始畀返啲誠意都有得挽回

但佢就冷高檔扮晒蟹，200萬人上街擺明唔show你

依家？除非佢有本事就一車車咁運晒香港幾百萬人去西藏，如果唔係香港人必然抗爭到底！